對住呢個流氓政府，勇武同和理非一定要配合

呢個仆街政府根本唔會聽民意，佢地而家只係靠警隊維持管治。和理非罷工罷課罷市搞9政府無問題，不過共產黨同美國打貿易戰都得，香港豆潤甘細走黎罷工罷市罷課有幾大機會令到共產黨跪低真係問心。
經歷過呢兩個幾月，好多人都知班狗專捉落單既手足，希望和理非可以企係勇武後面，令到我地保持人數上既絕對性優勢，甘樣做係令到前線被捉風險減低既方法，你唔衝做下街坊，幫手運下物資上前已經可以大大增加抗爭既成功。

推